LOL真係好ON9(資深玩家)

LOL最失敗在於佢係團隊遊戲。
一般單人競技遊戲，例如格GAME，勝負只屬單一玩家既責任。即使存有運氣成份，亦不至於怪責對手，反而透過切磋較量建立友誼。
而LOL呢隻GAME作為團隊競技既框架算相當成功，每個玩家都有明確既崗位，創造個人風格，多人合作可以制定精彩既戰術，打出矚目既團戰。
然而，電子莖技以外係另一個世界。以球類為例就易明，職業賽事往往令人好投入，嚴密既組織，攻勢爭分奪秒，一個機會足以扭轉局面。同樣既比賽框架放落街場又會點？隨時變左笑話。是但拉幾條友湊腳，腳法水平，踢開咩位，甚至夠唔夠氣跑足全場都難講。不過實際上街場又冇咁多規矩，隨時猜過又得，唔鬥波射下自由球又得，踢夠咪走。LOL你走人，隊友受罪，又要檢舉封AC。另外球類規則簡單明確，只要你球技出色隨時掌控全局，係街場輕鬆個人表演。LOL有隊友做出不合理舉動如送頭，你亦吹佢唔漲，即使你點勁都好，佢絕對能夠比你更「掌控全局」。同埋角色強弱隨版本不時變動，冇玩一排已經唔同世界。
當然你亦可以搵身邊朋友組成戰隊，又用踢波為例，一TEAM人總有某某獨食，而LOL總有一兩個雷包。不過踢波就算當係運動都係好事，打機比人雷可以令大半場成為垃圾時間。
有人認真看待每一場遊戲，有人對勝負唔太上心，有人輸少少就發曬矛，有人以賣隊友為樂。不管LOL是否好遊戲，至少可以見盡眾生相。

讀好d先啦好心

籃球最失敗在於佢係團隊遊戲。
一般單人球類遊戲，例如乒乓波，勝負只屬單一玩家既責任。即使存有運氣成份，亦不至於怪責對手，反而透過切磋較量建立友誼。
而籃球呢隻GAME作為團隊競技既框架算相當成功，每個球員都有明確既崗位，創造個人風格，多人合作可以制定精彩既戰術，打出矚目既團戰。
然而，運動莖技以外係另一個世界。以LOL為例就易明，職業賽事往往令人好投入，嚴密既組織，攻勢爭分奪秒，一個機會足以扭轉局面。同樣既比賽框架放落normal game又會點？隨時變左笑話。是但拉幾條友湊腳，技術水平，踢開咩位，甚至夠唔夠氣跑足全場都難講。不過實際上normal game又冇咁多規矩，隨時投降又得，唔鬥玩下practice又得，玩夠咪走。打藍球你走人，隊友受罪，又要檢舉禁場或者唔同你玩。另外LOL規則簡單明確，只要你技術出色隨時掌控全局，係normal game輕鬆個人表演。籃球有隊友做出不合理舉動如hea打，你亦吹佢唔漲，即使你點勁都好，佢絕對能夠比你更「掌控全局」。同埋角色強弱隨時間不時變動，冇打一排已經唔同世界。
當然你亦可以搵身邊朋友組成戰隊，又用LOL為例，一TEAM人總有某某獨食，而籃球總有一兩個雷包。不過打波就算當係遊戲都係好事，打波比人雷可以令大半場成為垃圾時間。
有人認真看待每一場球賽，有人對勝負唔太上心，有人輸少少就發曬矛，有人以賣隊友為樂。不管籃球是否好運動，至少可以見盡眾生相。

劣改勿屌

有時真係忍唔住笑

見你咁比心機打

就覺得特別好笑

打咁大篇嘢做乜鳩
總結：運氣爬分

玩左10年既心得

你UP乜GO呀

練下作文啫

係遊戲台叫人讀書

家下s7尾你同我講玩左10年

四捨五入

?

戅鳩仔

大丈夫不拘小節

lol好玩在於 你1v5唔到就輸
其實唔洗理咩團隊合作
跑線gank係為左搶人頭拎300
之後不停單殺對位 令到自己可以1打幾
贏game靠分推

當你咁諗既時候 你就會覺得L好好玩

你咁諗時 你對線既對手都會咁諗